個個禮拜都岀，好累

我知實比人屌，我之前每個活動冇特別野做一定都岀，但真心累。。。。唔係想放負，係想我幾個戰友都有同感

我預咗畀人開 c eye, 但真係係咪要諗啲對策， 另外活動可以長期持續？？？？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

攰都要出黎架...
我係唔割席嘅，但係呢次唔可以放棄，我地面前咁多希望，冇理由淨係睇負面

唔好咁啦，大家都攰，互相支持啦
唔可以忘記其實手足都付出好多架